《重開》 長篇，科幻武俠，神影The First Song

之前的post 沉左底 我決定修改少少內容

呢個系列係長篇故，預計40000字到一季，有三季加一個前傳，寫法偏日本動/漫畫果種，裡面有好多彩蛋 希望巴絲打們會發現到

主要角色人物介紹
露柏斯:綽號光之狙擊者。
介紹：猶如鷹的眼睛,在執行任務時，從來沒有試過失手，能夠準確地殺害目標,而且好像隱藏著一些不為人知的事情......

亞雷特:綽號寂寞之影,是一名殺手 。
介紹：被喻為「殘酷的殺手」, 在執行任務時，以最快速度刺殺目標完成任務

小愛莉:綽號神聖之手
介紹：無論什麼惡症，絕症，都能幫助病人治癒的少女。幫助眾人完成任務後作療傷，是對組織一個重要的人物，與亞雷特的關係是情侶。

阿利爾:綽號劍王
是一名神影組織的守護騎士。在組織中是一個數一數二的人物,其他關於他的一切都是一個謎團。

利比斯:綽號槍之鷹,與阿利爾一樣是一名神影組織的守護騎士。
介紹：擁有「槍之鷹」的外號,其槍法比露柏斯還高出幾倍之多,是露柏斯十分尊敬的人物。

源天絕:神影組織集團主腦 , 組織的創立人。沒有人知道他心裡的想法,像策劃一個不可告人的計劃。

雷洛:綽號劍神。介紹:與亞雷特有種特別的關係,因六年前發生「尼斯政變」後傳出他失蹤的消息

卡耐基.比克:綽號破壞者 。
介紹:其戰鬥力十分驚人,幾乎可以摧毀一個城鎮,在他心目中只有雷洛和阿利爾才能駕馭他之上。

凱撒:綽號黑夜之翼 。
介紹:是亞雷特從小到大的好朋友,也是戰友,與亞雷特有很深厚的感情。

露娜:綽號:月之魔法師 。
介紹:是星夏從小玩到大的好朋友,和星夏就讀於同一間魔法學校。但在三年前發生的一場悲劇,令到她下決心與星夏斷絕朋友關係。

星夏:綽號:星之魔法師 。介紹:是露娜從小玩到大的好朋友,和露娜就讀於同一間魔法學校。她與亞雷特相遇後，一起同行冒險

小弟的紙言

序章：一切的起點

亞雷特和露柏斯受委託去進行一個刺殺任務,當他們到達目的地後,亞雷特他們正在計劃如何行刺目標。

露柏斯問亞雷特:「我的名字叫露柏斯,你呢?」

亞雷特回答:「亞雷特......」

露柏斯:「好了,言歸正傳,今次刺殺的目標是尼克斯金融集團主管------穆拉.比斯,他為人處事非常謹慎。在這座大樓一共有四十個保衛守衛著,必須把他們擊倒,才能夠成功刺殺目標,你準備好嗎,亞雷特?」

亞雷特拔出大劍:「已經準備好了,那麼任務開始。」

亞雷特他們選擇從大廈的後門潛入,雖然減少引起敵人的注意,但仍然不能避免被人發現的命運。

此時所有保衛全部出現包圍了二人,士兵的指揮官道:「你們已經被包圍,趕快棄械投降吧!!」

亞雷特露出一對銳利的眼神:「來得真好,好讓我先熱身!!」

露柏斯看見亞雷特的眼神後心想:「是殺手的眼神......」

十人的先峰部隊手持短劍一擁而上,亞雷特的大劍回旋一揮把守衛們的短劍全部打斷,二人更把守衛一個又一個打暈,最後把先峰部隊一下子擊潰。

其餘三十多人分別拿出機關槍,手槍向亞雷特二人開火。數百顆子彈橫飛,亞雷特和露柏斯立刻躲在牆壁的後面。

露柏斯為雙槍補充子彈:「接下來讓我來吧。」

亞雷特點頭示意,露柏斯便一個飛身跳出去,向守衛們不斷開槍,露柏斯躲進另外一面的牆壁,在手提箱拿出一支迫擊砲。

亞雷特看見迫擊砲後道:「你來真的嗎?」露柏斯奸笑著:「你說呢?」

推返上水
不如入黎嘅巴打留底點解唔睇啲理由俾樓主改善下

佢地話文太長了 我修改左d故事劇情 巴打你都係去紙言睇啦 我呢邊唔更新了